仲記唔記得前幾日有個十四歲俄妹模特響中國猝死,甄生話係北韓特工做

12:46開始

果篇新聞

呢條廢坑快撚d死啦陷家產，仲on9愛字頭班撚樣

食撚屎啦屌你老母,為屌而屌